（預備英文片推上國際）拖行幾十米！警攻擊手無串鐵的市民

開左post，幫手推

推

push

幫手推reddit

仲有，又有黑警扮示威者掟汽油彈。

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

825 聽日葵青見

有無人影到？

汽油彈只係掟落地，擺明係黑警掟有唔可以掟中畜膿，
已經證實有黑警扮示威者，即係所有衝擊同縱火都係黑警做。

好慘

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告